認真問，係中国炭疽爆發地區黎既人，係咪應該有啲防疫措施

炭疽可以人傳人喎
又想學沙士咁出大禮？

點可以對高等種姓不敬